女人唔識睇狗公同男人唔識睇八婆一樣

ag唔agger

嗯嗯嗯

屌你老母

絲打你同我個case一樣 明明係佢一開始好緊張我
成日為我喊 怕無左我
要好似小朋友咁氹返佢
去到最後一個人話變就變 話厭就厭
就作左個美麗藉口丟低左我

我係狗公

我係八婆

做乜撚野

班所謂既ig女神以為自己好威 有冇諗過自己同孔乙己一樣
有你地 班狗公好快活
冇你地 班狗公日子一樣咁過

唔敢聽 咩黎架

我仲有一絲希望想佢之後搵返我

屌不過我都知ff對身體唔好
佢咁做真係好傷人
又話叫我憎佢點點點

你叫我點憎佢 如果真係如佢口中咁唔係帽，仲鐘意的話

明明我同男朋友係拍緊拖, 但係唔知點解次次出街, 佢都唔會拖我手,
向佢d fd介紹我都係講朋友, 之後問佢做咩唔肯講?
佢就話佢d fd講野好mean架, 成日評價d女仔點點點, 廢時你hurt嘛…
我真係唔知呢個係藉口定點啦, 我都只係少少肥者,
同埋我真係唔介意其他人點睇, 我只係在乎佢!
反而我覺得佢唔認我係女朋友, 我更hurt囉!

食左啦 屌你老母 食唔食飯關你撚事咩 洗唔洗去廁所都通知聲你呀？
乜撚都問 問題兒童呀？仲細咩 玩玩玩 你當自己係智障成日玩玩下都得呀？你認我就唔區呀 但你有面嘅都唔會認啦 咁你問乜鳩姐屌你老母 你硬係要人屌你先安樂架喎 係咪平時返工無人同你傾計只可以對住塊板係到傻笑呀？你有壓力我有壓力人人都有壓力 知你只係想問候下各位巴打 但你唔好咁撚無聊啦仆街
我話定埋比你聽 依家屌柒完你準備同條女出街聽戲食飯 中途會去一轉廁所 之後返屋企扑野再無套中出即飛
我話撚晒比你聽我會做乜 你唔好撚再問啲咁岸鳩嘅問題 咁大個人講野都唔柒經大腦 好心你學下點管理自己啦屌你老未
依次就當屌閪醒你 下次就醒醒定定啦 屌你老母黎到連登都要搞埋啲岸鳩野 真係唔撚識大嘅
唉

冷靜下的第二日，臨尾一晚我仲求佢比時間大家品好走住，笠到落腳指尾我都可以，只要你仲係我身邊，已經唔係第一次帽事既，我知我講管佢大家一定會話放過佢，但我好努力無去管，結果....一樣